【拜拜微博】周國賢被大陸網民鬧「叼你老母」 反擊：踢館打好繁體字先

一句「加油」，一張做掌上壓的相片，周國賢被大陸網民瘋狂圍剿，攻陷他的微博留言辱罵，糾纏了一日，結果，前日周國賢跟微博說：「再見」！

大陸網民反應兩極，有留言叫他加油不要受影響，有留言狙擊：「去找你的英國爹搖尾乞憐去吧，看看你英爹要不要你這條流浪狗，中國的土地不養瘋狗。」周國賢在微博沉默以對，沒有回應。

不過，死唔斷氣的大陸網民，竟翻牆轉攻周國賢的IG繼續轟炸，佛都有火之下，周國賢回應了幾個惡毒的留言，叫大陸網民踢館要學好繁體字和廣東話，大快人心，香港網民紛紛叫好！部份內容如下：

大陸網民：叼你老母
周國賢：入嚟踢館都尊重下人，打好啲繁體字先好唔好？真心希望你會好！

大陸網民：喔，原來你係港毒黎（嚟）噶？
周國賢：有蠟燭！

大陸網民：你怎麼不實際行動上街打砸搶燒呢？
周國賢：唔係窮的呀，係窮得呀，練下廣東話先啦，岸cow！

大陸網民：無意點開，逝者安息，粉絲自重，和你的港獨們地獄相見。
周國賢回以一篇「往生咒」。

雖然有網民踩場狂插，但亦有理智的大陸網民撐周國賢：「今日睇到你微博發咗個post之後，多咗好多人好惡毒咁攻擊你，我想同你講，佢哋唔係代表所有人諗法噶，仲有我哋撐你啊！好多謝你嘅音樂陪我度過咗好多難過嘅時刻，仲好多謝你一直咁勇敢企出來！有啲嘢，大陸人從來無得到過 ，我真係唔想香港到最後都要失去。」亦有網民表示反對人身攻擊，反對暴力，反對網絡暴力！周國賢表明立場：「我從來冇變過，我只是想好好做音樂，希望音樂帶來和平，最近的分裂，很多人都不想。」

周國賢日前在微博和IG貼做掌上壓相，留言：「加油」

周國賢在微博留言：「再見」（微博截圖）

大陸網民翻牆到周國賢的IG狙擊（ IG截圖 ）

周國賢叫大陸網民：「練下廣東話先啦，岸cow！」（ IG截圖）

周國賢重申立場，希望音樂帶來和平。（ IG截圖）

腎b
消化不良

唔係唔懲罰阿

推

周國賢唱歌好難聽

但依家即去iTunes 買碟

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

以後唔笑你live 屎了

腎仔！

抵錫

來讚頌人民革命 相信它你必有永久保證

繼續上全力上 無論每個對手招式多跨張

啲五毛真係煩撚到

Push

屌你我點睇佢句加油都係幫佢自己打緊氣喎

後尾佢打埋#hgygy

大陸小粉紅成日周圍迫人港獨台獨

仲用支那微博

垃圾支那狗 玻璃心 郁d就要鬧人

腎仔

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想

“加油”兩隻字都唔講得？

賢仔我愛你啊～

大陸網民：喔，原來你係港毒黎（嚟）噶？
周國賢：有蠟燭！

大陸網民：你怎麼不實際行動上街打砸搶燒呢？
周國賢：唔係窮的呀，係窮得呀，練下廣東話先啦，岸cow！

唔多明周國賢個答案同問題有咩關係，可唔以解釋吓

上一段我都唔明，但下段條5毛仲有講其他野

中意得既都係好人

岸cow！

面係人地比架就自已丟冇文化就咪出 lai 柒啦，佢家雜腫成個家族都擁有外國國藉同佢個女都係美藉。

班廢柴上晒腦六四佢地死左幾多上一代人，你話老共係幾恐佈可以圈養到貼貼服服！

香港人加油！團結一致！

我地仲未贏！！

想聽周仔紅館講多次呢句

周仔暗盤應該深黃嚟
話唔定呢次之後唔玩暗撐 all in klmch

周仔

型

其實有留意開周爸個ig都估佢黃，點知真係

聽周爸啲歌已經知佢黃㗎啦，駛估

《撐起雨傘》是一首由香港音樂界特意為在2014年9月底開始的「和平佔中」及「雨傘革命」 所創作的歌曲，由羅曉彬（Pan）作曲、林夕及Pan填詞，何韻詩、黃耀明、葉德嫻、謝安琪、周國賢、盧凱彤、方皓玟、RubberBand及其他香港歌手主唱

叫人投票就港獨
講句加油又港獨
到底係邊個成日提住提住

一齊加油

有蠟燭係咪即係：
吹啊？

一群喪屍三毛狂咬

佢六月就表左態la

真男人

腎B

好慶幸自己鍾意左腎仔咁多年

要好似支持周柏豪咁樣，一齊去iTunes推爆佢！

大家都係new age撚
點解張繼聰夫婦同佢咁大分別？

連登仔養唔養周國賢？

緊係要聽周生首 雪國啦

七月一日個post最明顯，
話自己對唔住d細路，
冇鋪平條路比d細路行，
搞到d細路要面對殘酷既現實。

小國英雄

年輕人們

好撚好聽

反諷蝗蟲 中毒（獨） One China One Hong Kong One Taiwan

腎仔係我老公

猶幸赤子心總不捨得變賣

我愛腎仔

多少 硬撐也不見好報 這個病態繁殖憤怒

612

615

71

721

好撚好聽啵

在天之靈真係好撚應

周爸真係好型

hi 最愛周國賢

最近聽都好傷心

不要走 不要走 你別太早走

好慶幸佢係我偶像

賢仔 呢排都成日聽你啲歌 好好聽

男神啊

吓邊度難聽呀
佢啲歌堅係唔錯
尤其嗰首錢七

p

不枉我跟左佢十幾年

周國賢呢D人無可能同班大陸仔玩得埋

賢B 有骨氣！欣賞！

腎巴好勁

今生不回家

賢仔band 友係唔同d
唔似killer 夾band 夾到變共狗

文明观猴🐒 保持队形🐒

周爸不枉我聽咗你咁耐

以後叫返賢仔

唔反腎仔live了

香港人一定會羸

佢post果句個刻 係緊急法宣佈個晚
利申:腎仔fans

消化不良 好熱血

屌 終於等到呢日
以後成個連登唔撚準笑鳩佢live

夠膽企咁硬已經好好
不枉課金睇你演唱會

佢上年去hocc搞果個音樂節都知知地
臨時搵佢撐場腎仔都肯做

周爸

周國賢打手全面進場

同得何韻詩、藍奕邦friend就好明顯都係深黃。
希望香港人真係可以支持返本土歌手，周柏豪講句登記做選民你地都課金itunes，係咪都應該懲罰下呢個喺ig屌柒五毛嘅男歌手先？

你誤會咗
歌係堅正
只係佢唱得難聽
不過繼續g持

在天之靈

黃金入球

在天之靈
不枉我由細鍾意周爸爸到大

周爸B

推介下佢首Cover
推薦員之死
佢把聲真係J死人
月球上的人都好正

推銷員之死* 打錯字

好波

不過佢live難聽係事實

05 跟到而家 果你無追錯

呢兩三年好咗既
今年個live唱到尾把聲都仲未炒車算係咁
值得一提腎爸live啲編曲好好j

朋友買了一件衣料，綠色的底子帶白色方格，當她拿給我們看時，一位對圍棋十分感與趣的同學說：

「啊，好像棋盤似的。」
「我看倒有點像稿紙。」我說。
「真像一塊塊綠豆糕。」一位外號叫「大食客」的同學緊接著說。
.
.
.
.
.
.
.
一個姓習的同學突然生氣的說：「台獨是絕對不允許的！」

唔爭在加多首風箏啦

好似死亡筆記 夜神月

睇呢個就知

係喎腎爸仲要咁早就撐，7月果排仲唱左隻給星星們 應該都係關事

班三毛成日都翻牆上ig真係好唔愛国

之前已經買齊哂。。。可以點？

一直都係黃
你睇佢嘅朋友。。。何cc，藍邦邦
仲有好多歌都

不枉我對你支持係無白費

我好中意佢d歌

唯有照佢意思做

腎

我都支持

香港人加油！團結一致！

要撐呀

買俾朋友屋企人

D咁高既比如小粉紅睇得明?